CS:GO(23) 😂

😂

#grind

文尼仲未出場😂

Kennel

點

gangster viewmodel

我講野 有冇人想聽

你個名ok

灝天金融股份

鐘意Finance有咩錯

點解啲marketing狗要hate我

全部都係著suit MK

屌你老母

其實你係邊個

真係唔認得

gut

咩風

講真啲marketing狗既月薪

我一個禮拜就搵到

仲笑我摺lib

g持=cm

我ex 都有6個

你係邊個

想做Analysis Desk
有咩要注意

個post好熱鬧

準備ot

Ok好笑

記仇到

真係小學雞都冇你咁少氣

E波萬歲

可吾可以介紹下who is林肯

多人到夠打16vs16

呢個先係

屌你
痴撚線

csgo泰利

..

有冇人借11萬比我

屌中石油老母

借1萬都殺

一人一個中學做過最曳嘅事

整蠱呀sir已經算曳

好悶

打唔打埋第二邊耳窿好🤔🤔

mk

渣miss個波

同miss講你生完之後身材好左

grad左3年 上次見個中文miss著到成隻雞咁

好緊火

好想屌Miss

生左3個

佢老公就正

日日中出佢

一定好撚大食

英文miss做愛會點叫

中學個時日日諗點樣屌miss

個miss一定係做得愛多 先keep得咁好

咁大個仔都未見過咁正既miss

不過都係鐘意呀sir 多啲

he

wa diu
我最多都係打鳩人...

又未訓...

訓唔到！！！

諗起中學果陣教我bio果個女miss
又靚又大波
果陣bio成績唔好
佢叫我lunch搵佢單對單補習
最後成績好左
佢就冇再同我補
第二年去左醫院度做

唔知點解得中國先拍到呢種有人文味道既紀錄片....

呢段超級好笑...

就算netflix 果套 chief's table都係冇呢種味道....

人類滅絕計劃

射左

夜掹掹貼野食

[url]
ckf rip

睇完john wick2
又係一個ge入撚左silver mm場
係度rekt鳩人

姦屍後再割肉煮 食人魔：為慳伙食費

rex agger?

有冇人放key/m9

買skin好似bitskins平過opskin

呢排mm場好多女

你慌你有得屌咩

超耐無玩 尋日手痕上去抽下箱 終於中左第一把刀

你老母將會好唔得閒

唔好咁啦 以前抽左好多箱都無
計返啲錢都夠買幾把

Use my mouth to fuck her

彎刀箱中左幾次M4A4都未出刀-.-"

前後抽左4 5百個刀未中過

呃錢既 屌佢老毛

gm

D2 Tunnel Will become Open market to throw Flash and Smoke?

LOL

5 man smoke B plan

d2改撚完仲應唔應該叫d2????

咁應該叫咩

改返MID穿多D就正

這就是我的CS命嗎 , 職業夢

Say hi to daddy

Mirage 2

有的幾好笑
肥佬跳河個個

台港澳最高質既實況台

all hail lord gaben

this

效果黎講佢高質過統神

昨晚半夜重播拍俾大家睇!!!好好笑！安全帽是這樣測試的!中央電視台之官方拍攝！習大大也不禁問......

佢咁樣鳩玩都鑽4鑽3...反而國動真係冇興趣睇

睇佢好笑
統神唔開台拎返隻酒桶一定打到返精英

而家要紅，一定要cut highlight
小麗老母都係因為cut highlight所以選到...

太神拉

前排國動 d 片係facebook係咁俾人share

有意做香港統神，十卜打666

shroud d 9up 間中高質，都係跟highlight 標題入

舌尖上的中國其實好撚高質
唔係睇果樣野有幾好食...
係睇果樣食物點樣同當地人既生活環環相扣
完全冇其他中國紀錄片果種打飛機味....
我是高度推介的...

當電影睇就冇事....

每一次睇完中國D紀錄片都要做fact check...之前睇過段兵馬俑既同我之前BBC 睇既講既野完全唔同，一查屌你老母樣樣都9up既...

Cloud9個陣容唔差，但係點解好似冇咩成就

衰唔穩定

C9除左識對槍仲識乜撚

freeswag

shroud比賽d aim廢3成
on lan再廢多一半

佢識隔住幅牆瞄人

我想問呢有冇巴打係drakemoon成功withdraw過槍

1.Drake Moon Unboxing (Counter Strike: GO) is a scam

2.Skins Scams: Is Drakemoon Bullshit?

3.DrakeMoon scam

受害者

仲以為真係中刀

咁蝕左幾多?

4usd

4....

㩒多兩㩒唔見埋
我知個錢唔係大 但係空歡喜一場

其實想要好野
隻隻game都係課金課到某一個定數先中

直接收key上lounge 85% trade啦...

reddit csgo trade有時都有平野...睇你好冇彩

衰貪心 打rk算
nova II +++++
hero369127

平時多的留意下Market/trade就矛事拉

夠茶芥牙

You are my brother my friend

唔係茶樓的話，32蚊夠兩籠點心喎...

2月既西蘭花係蔬菜界既王者

4usd
食一餐都唔只啦

仲當做多一個月...愈食愈覺得西蘭花強大

睇下南美獵頭族...歐洲人用火槍換佢地D 人頭工藝品，好好睇

We need a witness to our lives. There's a billion people on the planet... I mean, what does any one life really mean? But in a marriage, you're promising to care about everything. The good things, the bad things, the terrible things, the mundane things... all of it, all of the time, every day. You're saying 'Your life will not go unnoticed because I will notice it. Your life will not go un-witnessed because I will be your witness'."

囡囡唔怕涷，堅持展現身材

wa diu...

未試過食貴過24蚊...

M記24蚊餐加個新地筒已經好豪

嬴馬先夠膽加個新地筒..

西蘭花真係幾高質

蔬菜黎講 西蘭花 西芹 9菜 油麥菜真係幾屈

有沒有外送茶

韮菜花同西蘭花 基本上已經秒殺哂所有菜

要波有波 要腳有腳

屌返你老母

有圖！力威健身學員聞袋底竟扯旗！

donate左幾十億比佢

痴線佬明智

見到佢渣住枝mic個樣我已經忍唔住射左10次

呢D 質素早十年東莞周街都係啦...老了老了

字都打到亂晒 洗唔洗咁緊火

每一次打風，我都會同自己講:「年年都打架啦。」
只係估唔到呢個風...一打就兩年了...

我願意屌爆佢個閪

識乜

睇波睇JENNY

今日見到佢將隻手zip入去摷個波

識唔撚識架你
睇波緊係睇MAGGIE

wa diu
呢件要落美極
同埋好似係dino條女黎...

maggie要maggi

h1z1個server係咪搬左去D垃圾國家...而家落地成日潛水...

DINO屌到MAGGIE出撚哂水

上次打lan dino眼甘甘望住maggie個背影諗緊點淫慾佢

有冇人打機, 搵人打cs仲難過去溝女

統神cast其實幾好笑...之前佢講LPL笑到gap gap聲

me

黃大仙瓜地人

點解會有on9仔會覺得一年裡面只係同佢講過hi同bye=好熟

Yes..上次講左3日3夜先有機會同柯總出街

我平易近人...
只要唔係乞我憎既都係my brother

leon肯同我出
我即刻撲出黎...

條on9仔仲要係低我兩三form
之後仲要扮埋同我條女好熟
之後成日係咁同其他人講
琴日聽到我兩個都一頭霧水

famous

yau nigro yeah yeah man

kelvin or my nigro man i know his girl man yeah dawg

i twisted my ankle shit

...
唔係囉...
不過琴日冇專登篤爆佢
費事佢係十幾條友前幾柒
覺得自己好好人
比著以前,已經打柒左佢
發覺自己大左,d脾氣冇以前咁易爆

Hahaa
nt

ho mature,,,,,,,,,,,,,,,,,

said real

my life end

有沒絲打可以借條腿比我攬住黎訓

last time a girl look at my leg and sigh

say if my leg thin d jau ho

20 years old (mature)

唔知係咪因為以前有次嬲得濟
打左條撚樣一拳
之後條撚樣瘀撚到黑哂...
果時就諗如果果時再打多佢幾拳
我係咪比人拉
之後就冇再打人

bcow

果時係打rugby
日日操,好撚fit先咁...
好似日日200press up同sit up
加埋放學去跑步

20 years old (arrested)

呢d天氣唔屌閪 真係生存唔到落去

tmr go broke

u ask me answer

其實唔難..

果陣得15歲
點會唔怕...

15 years old (scared)

岩呀...
果陣每晚臨訓50下分做一set交換咁做
之後lunch有rugby呀sir既gym session
對比依加,依加真係好唔健康

...

曼聯對修咸頓=VP對AST

巴西狗得啖笑

no 9up no light ok?

點同pasha拎身位 好似fer依d南a狗 一下就彈走左

D 貓狗撚真係好ON9

Pasha可能跑得好慢

yes
龜撚先最高汁

Southampton fan cup champ

lin正選已經知輸左一半了

認同...未見過龜撚反對食龜0糕

食開龜頭

一直都覺得眾生平等...冇話邊樣唔食得，好食我就放入口架啦==

狗肉好難食，貓肉未試過...

rex

香港人五排連左去杜拜ser

成日聽到D人講咩貓狗係人類好朋友...你會困住個好朋友係屋企...?
根本養寵物本質就係控制慾，君不見D單身老女人呀叔成日養一堆貓貓狗狗，滿足完自己慾望仲要自稱為愛心，真係好撚核突

講真你馴養人地萬幾兩萬年...然後屈D動物冇左人類唔得，都唔知係D咩痴撚線思維

以前都叫生活必須品，今日仲養寵物既人都係極度自私既仆街...

我地做好多野都好自私，但係冇一類人會好似D寵物撚咁周圍扮有愛心，周圍屌D唔撚識養寵物既人。

呢句真

食左七年狗肉，你問我答

之前見人執貓都俾d貓狗撚屌 好撚癲

全世界都要佢地一樣咁養狗

Gonna take her for a ride on a big jet plane

本黎就係D仆街貓狗撚棄養既，唔撚屌果D仆街，就而屌個真係好心幫隻動物既人，D貓狗撚真係好撚反智

Astralis 反杯劇本

hi

earn $10,000 per month

teach u earn 10million

want know = donate key

有用, thx!

.

燈

boring

my voice sexy ng sexy??

iem悶到

farming simulator ResidentSleeper

落樓下睇d阿伯捉象棋仲刺激

呢d都叫電競，層層疊都叫啦

farm完20分鐘就poke poke poke

LOL META NOWADAYS EleGiggle

捉下象棋好過😂

唔知有冇波台手足有挽lol

忙緊特首選舉邊有時間挽

35MINS, 2HEAD LUL

不如隻game改成果個阿福模式..分分鍾仲刺激...

或者一開波直接俾佢地6件大裝..直接開波打架...還掂都係farm咁耐..

菲歐啦好屈

同2牙...而家寧願睇D 工作人員整電腦

插眼>拆眼>farm兵>插眼>拆眼>farm兵

睇人玩AOE升城堡時代耕下田仲撚刺激牙...

屌你老味 拎左baron係到屈炮車推塔..不如改名做守護塔車聯盟啦..

聽聲聽到d caster鳩叫先轉番去睇

如果e波有lol份 super smash bro都應該有..

妹下妹下

新年果時 我表侄有玩LOL..佢先小3 我都知玩依隻GAME既人智商去到邊了...

李世石vs alphago 都計E波啦

下次我落樓玩玩具都開STREAM好了..

台仔快手投降啦..係到磨..

影D細蚊仔吹泡泡仲好睇過IEM...

一係就十鳩幾個盾，一係就手長到走住黎屌
LOL in 2017 LUL

吊尒老媽子..拿撚左大龍都唔打架

冇WOMBO COMBO既MOBA驚

正常少少都quit 左OW...

23.97 fps 已足夠

冇WOMBO COMBO, 咁你挽黎把撚牙?

決戰於千里之外既MOBA

我翻睇多次棋靈王唔好

個caster都系勁....死人就唔影，冇死人就影撚住

我夠膽講 我玩隻潛水佬勁過mmd

S1-S3既LOL真係會睇到大叫

可能我果時仲細 睇人玩玩具都會覺得興奮

BTW 美寶真係幾勁

冇sexy咁誇張

LMS 除左 Ziv...隻隻都差不多啦....

ZIV=統粉

LMS上路得ZIV勁 AD連勁人都冇

不放5河在眼內?

S3 世界賽最好睇，刺客meta 先係打機...S4印象中係poke都係好無聊

如果LOL有得BUYBACK駛唔駛打2個鍾?

冇都要啦...

你同彩仔雙排比我單排食分

拎巴龍BUFF黎守塔..俾返人啦

55

LOL CASTER都幾勁..我本身以為CAST象棋 圍棋已經好勁..

俾HKE打算啦悶到甘

成個鐘乜柒都冇做過都吹到成個鐘....

冇打dota睇ti都覺得激....

整係有DUST + 高低位已經好睇好多

完場未屌你老母垃圾GAME

加上DOTA D塔廢廢地..頭幾LV都可以係屎忽入你中路..

統神CAST: 啊 受不了R

s6 世界賽版本都幾好睇...

我的眼睛

文明5 D節奏都快過LOL

FEBI賣撚左對鞋出面具啦屌你老母

好似玩CS射雞咁

溫馨提示，BO3

H2K快手輸啦..中間有龍又唔撚打 係到拖 屌你老母

兩隊好似小朋友玩泥沙咁

24分鐘進攻時間

等你咁撚耐，團戰咁既質素

FW H2K死全家

BTW 未見過隻BETTY玩ASHE之外既英

不如佢改名做ashe啦

現場d人3點都唔訓就係睇人食兵，真的不能理解唷

閃電狼搵隻本身打JG既去玩AD

poke meta真係好ON9...

lol應該好似h1z1咁將個地圖愈縮愈細

自問有鑽石實力既銀牌仔你問我答

MMD冇英玩了

FW

karsa

隻長腳怪個款真係好troll

5排果陣成日玩
單排揀D隊友實:「....」

0dmg watch what 9

（有圖）何雁c條黑絲腿真係好正

PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS一出h1z1應該可以收皮...
畫質同遊戲性都完爆h1z1...

BR呢個idea h1z1都係抄架姐，老老實實h1z1 係幾垃圾，但係市面上又冇其他BR game咁解(ark 同arma3 果隻唔計啦)，而家真係迫住玩

巴打唔洗訓咁嘅

想走聽日果堂

黎緊有 escape from tarkov 同PB，而家h1z1 好似賺撚夠唔更新server又垃圾，有競爭先有進步，好事黎

睇reddit D人對PB 評價都幾正面，個個都話好玩過h1z1

聽日考車好緊張又訓唔著

祝你遇到D 亂過馬路既仆街

pkjai

h1z1冇車就好撚悶...

為左用24bit走去裝win 10
我是不是on9

嘩,打唔撚到字架

Trash game lol

有冇人打cs

貼link

三十年fw fans真係好感動

有冇group可以入？

出發

有冇人放刀 想平平地收一把

如果我拎得返把刀我平放比你又點話

G2同IEM真係無咩緣

冇group
想搵人玩就留自己profile
有問題就即管問

考邊度？

外國考車真係輕鬆好多

,

呢個真

踢場決賽成個波台d post多撚到

保險其實都好貴

想買架雪榚車用黎溝女

有頭髮邊個想係香港揸車

忠義街 丙衰兩個大

嬲得濟㩒咗兩次

1212

我都冇閪手閪腳

對唔住囉錯左格式加返啫

麻油係支!

果條係蟲黎

我條女都係考呢條 自動van 1take

蟲牙

i miss siu chau

講堅有冇ching今晚跟利記先

今次的獎好似專玩冷門

Hacksaw ridge除左鳩沖慢動作個d on9位柒
其他又幾好嘅

Nt

Casey Affleck

啦啦land有咩咁好睇

仲要係擺明為荷里活致敬
同黑人故事拎獎一樣冇分別

王家衛的戲根本好
只不過唔岩香港人口味

Chu Chu Yeah

我鍾意馬路天使

y thailand so hot

打護級隊買猁

有冇巴打放KEY?

有意ADD STEAM傾

班差佬有個新名！！！

有冇手足食蘿蔔go係點mayonnaise

點開ketchup同辣醬...

試下five guys d burger先

推

Dead Rising 4

frank west

nws 有冇玩NIER?

法蘭克點閪

white helmets

想買...
不過我依加買親呢類game
玩兩三日就放埋一邊玩返csgo
所以買都係等有特價先

KD3'13 代表d咩？

唔想講

KD3.14代表d咩?

終於轉左pccw
我諗我應該升到AK2了!!!

我想升AK2咋!!!
雙AK應該要換埋隻keyboard先升到!!

btw真係估唔到想講咩

😢😢

= =|||

= =(汗

I7700 買左一個星期 就跌價
仆街死AMD

依個冇咁cringe...唔知係咪鬼佬既問題

其實都好柒...

足本版

好彩Jordan Horowitz 夠冷靜...你睇另一件已經差唔多失控....

唔知單排打唔打到dmg呢

pccw咪仲撚衰不是嗎? 有冇申請埋個打機神線

串;;;;;;

好耐冇玩

1500同你收

成日問rich lai都拒絕我

1000同你收

500

sell my desktop buy laptop sin...

be a casual player...

五河個post

why

乜撚野叫"食好西"呀屌你老母

Ernie最得意 乜都肯試

when you not a casual player...
btw eat wt ho...

佢本身拎哂D珍珠出黎玩，之後有人同佢講係青蛙蛋，佢即刻放番入杯奶茶

今年多黑人到痴線...政治正確到

決定開部戲搵黑人扮南亞人

體育台
e波同波台友好

又好似係
矛記性

想開番套 天水圍南亞人的日與夜，希望有奧斯卡拎

花樣年華好好睇

天水圍．南亞．我的根
講一個同性戀既南亞人出市區工作，放工發現冇帶回鄉證番唔到天水圍，之後逗留左係大欖隧道，一個人無依無靠身無分文，最後要係隧道道賣淫為生，揭露香港社會既種種問題。

夠gimmick 牙...

係大欖隧道出賣肉體，旁邊既車一架又一架經過，嬌喘既聲音加埋引擎聲，幾撚有鏡頭感

「點解你唔番屋企?」一個男人點起一枝事後煙。
「哈。」南亞人無奈咁淺笑左一下，望住大欖隧道另一邊既盡頭。
「你唔掛住屋企咩?」男人一口吐煙，望住南亞人失神既眼睛。
「掛，又可以點。」南亞人着番件衫，又準備接第二個客。

掛，又可以點？

故事結局係南亞人儲夠錢諗住搞番張回鄉證，點知係出旺角果陣俾個講普通話既人搶走左個袋，然後鏡頭fade out，影住佢一個人跪係彌敦道十字路口既中心。

不哭既都是冷血

霓虹燈招牌上面既餐廳都已經轉左幾手，由茶餐廳變左日本餐廳，再去到今日變左雞煲。

十年人事，睇黎只有桃花依舊。

#撐南亞人

樓價貴係因為個個喱係室內打電競

電制同wifi，已經成為生存基本需要

將來監獄就算D 犯冇電話，都要安裝wifi...人已經習慣左係wifi底下生活....

係旺角銅鑼灣裝個EMP jam哂d手機訊號，有幾多人會痴線?

gem 曬你地個腦

?.?

試過食素一個星期，最後頂唔順...

唔知點解D人可以頂到幾年...

d 屎係咪冇咁臭

mike tyson 全盛時期都係食素...

好想睇五月天

yes...但真係好快餓同覺得個人好涷...

幫你搶兩張飛

叫it9 =ez

Btw未諗到約邊個去

如果曹君如都食素，mike tyson未必係佢對手

收到風曹君如三餐都係M記

jeng 又有得炒

Ching 我可能飛去高雄搵台妹睇

台灣玩實名抗黃牛

ckf 三餐食草

飲雨水

今晚終於可以打機

#natural #life #852boy

ckf d屎好乾好多纖維

原來平時吸收左天地靈氣

tyloo個訓練基地起左係蒙古既大草原，方便D選手一行出門口有就有新鮮既草食

有沒手足組團返大陸吃狗肉再call G

點解D人咁鐘意係海邊同崖邊做住yoga姿勢影相...

操你媽B好主意牙兄弟

ckf 食開草
所以屙屎好多纖維

屌你老母 做咩POST我上黎
有無RESPECT過我

D屎又拎番黎做肥料

人一世物一世
好想試下食HUSKY

成個dust2 啲草畀ckf 食曬
所以變曬爛地

幾大隻

好想啜粒lin

ckf係中國北部沙漠化既元凶

thx
操左3年先練到😂

曹君如除衫應該都係咁上下

其實都幾環保

looking for jinny

好撚想嘔呀

ckf出世之前既dust2

為環保出一份力都唔肯?

Yes 好惡

nice ps
HAhaa

唐三藏係西遊記入面唸緊Cool咒算唔算虐畜，會唔會考慮刪減呢part以免宣揚虐待動物...

點解所有妖點都係想食唐三藏而唔想食其他同行既動物，係咪暗指人比其他動物高尚?

高汁

點解得唐三藏有馬騎，而其他角色要用腳行

希望大家聯署將西遊記從四大名蛀中除名!!!!!

如果依家d動物食左人肉會唔會都長生不老

我諗諗下 佢賠唔到把刀比我姐
佢賠到平skin 之後我賣咗把刀
再抽過 再拎返d廢skin出黎
呢家回到本之外仲有3倍拎返

講左咁耐
giveaway未

女朋友A0 一齊咗11個月

利申大家都係二十出頭都係處冇屌過

呢位巴打幾忍得

Me

我同我條女都係
條女A0 一齊咗一年

自己A0 一齊左11個月 男朋友仲未屌我

等我再起多幾倍先

好波

CSGO三杉惇

叫左佢減肥又唔減

你男朋友宜家屌緊我 爽到丫～

我都忍左11個月冇屌佢...

我今晚屌你ok?

11日有冇

最快一定係usadog

屌你老母
坐我隔離個vietam9上堂
個miss講完一句就答句yes
yes撚完仲要唔明問返我
煩撚到呢

有...
ming suen最撚快
好似2-3日就屌撚左條女

原來同條女已經一齊左10個月...

爸爸

Mingsuen發情期

simple told me need to be toxic

no...

dun u see simple become polite
me become more toxic

人善被人欺

Yes d人成日搶我野食

charm

BUY AMD STOCK HEDGE LA FAST D

dim see tesla energy

adam

屌你老母新加坡狗打faceit都開撚曬野 仲要串撚到開埋個faceit anti cheat咁玩wall, aimbot 另外4個廢撚到 n1 sg dog

雙子座男仔應唔應該買股票

Hi, 大師，我仔仔今年5歲，想買份保險，佢馬年出世

今日個韓妹係lift 㩒左錯緊急制 共處左15分鐘

唉

講

比機會你講

頭2個已經笑到我

想聽咩

everything

呢幾日plan 退休

呢幾日冇同過任何人講野

呢幾日覺得自己更強大

終於成爲左終極毒撚

毒到出晒汁

呢個世界冇人鐘意我嫁啦

不過我都唔鐘意呢個世界

與自己的劍立下契約吧

覺醒了

沒有人會理解我

迸裂吧 精神 放逐這個世界

我已經超脫人的極限，如果你還用那可悲的凡人智慧看待我，也只不過是自取其辱罷了

如果Nietzsche 係高登仔一定比人笑中二病

上個中二病貼吧彈個咸網出黎 仲down apk(cancel左)

會唔會有事

kennel sir ging

仆街 點搞 認真的

幾型

睇到？

2006姩勁儛團荃椢大賽徆桉賽岖

oo-┈→殺傌τの4壹種精sんのй，殺傌τの4壹種ィ訁卬，栯啲λ壹直在縋逑釒錢，栯啲λ壹直在縋逑ね仂，抧栯峩菛殺傌τの在縋逑不壹様啲λ泩。空格鍵蘾钌轲以在修，喇叭沒钌轲以侢買，但4莋僞殺傌τの啲榮燿沒钌，梛蹴抧йのйɡ做嗰普通λ。塟薆镓蔟僞殺傌τの榮燿洏戰！℡~

點解亂碼

係咪我gg左

屌你老味 all屎9up 都中毒 on9

栯啲λ壹直在縋逑釒錢

wtf!!!

。。。

成功打做4百分AC

天梯

420

這兄弟牛B

GO GREEN

ckf 笑我800fun...ha 以後可以響leon 朵

較全世界睇唔到咪得

王祖藍

本身都無咩人睇

ckf黎

gel高D個頭睇落高D

潮流台同感情台最多傻仔...

好撚癲。。咁都有真心

以前潮流台好多野睇

糕post同波post係咪僅有清泉

仲有星座post

懷疑Facebook d每日星座去左連登

有冇手足一齊入星庭po食女

想知波台最多咩星座

唔洗問都G

9 up 功力滿分

李城勁

捉鬼了

屌你勁到

YES

drinkwater 靚到

垃圾利比人屌打

DEL JOR YOU

男人老狗加隻獸耳博咩...

加多條尾丫笨

利記又被迫害...呢D岩岩炒完領隊既25隊實勁...

DEL埋你

橙

高普真慘...

收聲 垃圾

我係現場

唔緊的，峰哥好即係我好

講得好 繼續

鋒哥放過細佬得唔得

杜琪峯先係真峯哥...

鋒哥當日係孤兒院接我番黎，我條命一早已經係鋒哥，鋒哥叫我行左，我唔敢行右

好

早幾日買錯左紅色個包印尼撈面難食到!!!!!!!!!!!!!

一齊嗌鋒哥！鋒哥！鋒哥！

喜達ｉｓ ｓｈｉｔ．．．

你老母我以為個隻係辣個隻!!!!!!!!!!!!

如果我5e 連400分都冇，ckf你可唔可以唔好笑我...

你有440幾 垃圾

我見到dino aoi 果d 嬴一場加得1分...

得黃色同白色包裝果隻好食

今日買番白色個隻加辣版 係咪平時食開個隻黎

鐘意食炒麵王多d...撈麵食完口好臭

中學小食部隻撈麵最好食...唔知佢隻味點整...

食唔食你把口都臭

再飲包豆奶

VARDY做咩同雲爺爺咁大仇口..

留左成季力

3-0

利D人好似唔想踢咁

快d 456利狗

玩fm 已經預測左利記1月開始收皮...守到個第5都要還神

咁樣r聯應該翻列閪維爾

占士米拿同軒隊傷一件都GG...

邪氣華dee

唔明入咁多球博咩，損人不利己

都降班架啦

華dee 博到球球都追==

依加香港男女比例852男:1000女
咁點解D女人仲要吊高黎賣

good morning

女人本身就是on9既動物

又一次13:2比人cumback

「當一個外交家 say yes ，佢嘅意思係 maybe ；
佢 say maybe ，意思係 no ；
佢 say no ，就唔係外交家喇。
同樣地，當一個女士 say no ，佢嘅意思係 maybe ；
佢 say maybe ，意思係 yes ；
佢 say yes ，就唔係 lady 了。」

its ya boi godazed

十卜

learn dou = cm

no

由電動汽車生產商特斯拉(Tesla)行政總裁馬斯克(Elon Musk)支持的私人太空探索技術公司 SpaceX 公布，預期2018年將接載兩個平民到月球旅遊，兩人均不是太空人，並已繳付相當金額的訂金。

SpaceX 指，兩人將於今年稍後時間進行身體檢查，以及開始接受訓練，公司預期日後可能有更多人參與上述旅程，細節有待公布。

falala買猁贏幾多

hand hold AMD NVIDIA TSLA VFINX

wait retire

20 years old (retired)

here yau mo ppl always use snapchat

last night 2Q

u ask me answer

here yau mo ppl use china mon

Marijuana Industry Angered by White House Reversal

攰

好想訓教同做愛

華為CEO：過了34歲就是廢人！華為裁走34歲以上IT狗！

++

agger

30y/o retire la

on9 sin work after 30

圖

how much

有冇連登仔一齊排 利申:nova1 tg:FazeAllu

新手咩都唔識 收刀係咩網收先平

屌你老母CSGO係STEAM GAME黎
點撚解唔貼STEAM PROFILE

opskins

法國連登仔係tg打手

有冇人解釋到抽中$600手套咩感覺

慣左手勢
貼返:

fazelu

有沒手足已經操緊gay迎接夏天既來臨

食屎狗ANGUS開一個CASE中600$手套

點解開左100個毛都冇條

打開銀包想攞錢入八達通

洗唔洗食啖屎再黎抽？

一張銀紙都冇 要問人借

NIP 換G2 啦

終於有個比賽仔睇下

嗯嗯 gaben

小妹個we7 一個7 record 都冇
有冇人可以同我7 下

STAN又轉返OPTIC ICON

準備發達 你問我答

跟

該《蘋果日報》女記者提問時指：「Hello…… I'm from Hong Kong Apple Daily……Do you feel like owing Emma Watson a drink or dinner to thank her for turning down the role?」語畢，現場已經一片笑聲。

毒果又柒出國際

Optic成日傳想大換血
刀吾G jor mud 9

屌你老母千七石抽垃圾

千7

白貓

個個打飛機條賓周都會喊嫁啦

NA no good igl

仲以為你抽pad

黑石要等好鬼耐，慢慢等

希望Stewie可以打歐洲隊

個人認為NA 無咩邊個上到大枱
有個啲都ban撚左

NA=法甲

Tarik not bad la

之前買黑石個時問個賣家有冇貨，佢打死都話有，點知等左差唔多成個月

NA得OPTIC好睇dd 其他都係辣殺

賣刀 換刀
flip knife
加TG : @motherfucker999

sor囉 之前同人換返黎 因為見個價高啲

個人幾鍾意NAF 同Stanislaw

不過OPTIC katowice都不樂觀架啦

非歐洲隊得巴西狗有少少競爭力

thorin又燈heroic